套盧根票房似乎過唔到deadpool

今日為止到5.24億

5.24億已經好撚好
有機會過6億嘅
天啟咁多人先5億幾

隻狼人憑咩做幾集主角

deadpool宣傳做得好 令好多本身唔係marvel迷既人都狗衝左去睇

因為hugh jackman

正常

DEADPOOL係新IP
狼人出左咁耐對正常人冇新鮮感
加上唔係笑片

其實呢套係最正 可惜